求求各位十八歲以下既連登兒女，唔好盡信啲激進勇武post

你地個偶像天琦哥哥都勸大家唔好俾仇恨蒙住雙眼
其實好多post 都係9up 下唔會做
唔值得犧牲自己前途黎發洩不滿
共勉之

個個好似你留係屋企做軍司好唔好？

支那豬

2樓已經有隻
又係留返屋企論

為咗場運動，入嚟睇下！我係鬼 係風向撚嘅話死全家